[七月新番] [糞營運] 戰鬥女子學園

原作遊戲由日本COLOPL公司開發，戰鬥女子學園以女子高中生、戰鬥、特訓為遊戲的三個主軸；其中又以特訓為重點，強調和女孩子交流，一邊鍛鍊一邊提升與之的關係。遊戲中使用了Live2D技術做出摸頭系統，以及沿用改進公司另一款遊戲《白貓Project》的「單指操控」觸控方式。繁體中文版由So-net代理，於2015年11月30日在臺灣推出。

Staff
監督：秋田谷 典昭
副監督：大石 康之
シリーズディレクター：三宅 和男
シリーズ構成：黒田 洋介
キャラクターデザイン：山本 周平 古川 英樹
アクション/エフェクト設計：酒井 智史 小澤 和則
服裝/プロップ設定：今井 雅美 松永 辰 藁科 將人
武器/イロウスデザイン：宮尾 佳和 由利 聡
色彩設計：重冨 英里
美術監督：三原 伸明（スタジオ・ユニ）
３D監督：陸川 勵（ダイナモ ピクチャーズ）
撮影監督：廣岡 岳（Nexus）
編集：枰根 健太郎（ＲＥＡＬ-Ｔ）
音響監督：郷 文裕貴
音楽製作：フライングドッグ
アニメーション製作：SILVER LINK.

Cast
星月みき：洲崎 綾
若葉昴：佐倉 綾音
成海遙香：雨宮 天
天野望：東山 奈央
火向井ゆり：上坂 すみれ
常磐くるみ：早見 沙織
煌上花音：本渡 楓
國枝詩穂：下地 紫野
粒咲あんこ：內山 夕実
芹沢蓮華：南條 愛乃
楠明日葉：田村 睦心
藤宮桜：久野 美咲
南ひなた：五十嵐 裕美
サドネ：悠木 碧
千導院楓：木戸 衣吹
綿木ミシェル：加藤 英美里
朝比奈心美：原田 ひとみ
蓮見うらら：內田 真禮

PV 1

PV 2

日版官網

台版官網

唔知有冇人會睇

好期待會幾爛

遙香

會唔會創造奇蹟 另一套動物朋友

胡桃

c社d野 唔好咁大期望

對呢套野既期望應該係得CV

巴哈有聲優訪談同圖可以睇下

留名

好睇

隻新角CV係李依

邊隻新角
又有新角咩...

第一集最尾出現個隻唔係新角黎咩

未睇

熟肉

畫風有D唔穩定

果然係新故事

咁啱都係遙香+惠

有玩game，但係見到。呢個表真係幾震撼下

睇完個人智商好似低左咁

你想尋求甚麼...

うらら好可愛

你個名...

我要睇姆咪

正牙....
姆咪姆咪

むみぃ

乜水係惠？explosion?

遙香本命

白貓...

姆咪～姆咪姆咪

劇情係第二部之後?
我見f*f有星衣

好似係新故黎

手遊改編只係sell手遊同角色
尋求劇情是不是搞錯了什麼

BTW 點解唔係白貓動畫化先

白貓好難動畫化喎...

起碼呢套都固定角色

動物朋友

其實唔難,主角只用男女主同隻煩膠貓
新出果d角色可以做每個故事既人物
狂出角色 = 可以無限故事

白貓新手教學+主島故事都砌到一季啦
再加啲人氣角色搞掂

咁樣個故事可能會太散同埋無新鮮感
學艦娘咁 寫過個劇情 日常向 比啲人氣角色出下場 (小夏、魔王個堆)
BD再送下特別角色/道具 一定大把人9沖

姆咪

動物朋友邊係sell game
game執埋先動畫

動物朋友係咩黎?

屌你老母

URARA世界第一

遙香我老婆

姆咪姆咪～蹦蹦跳！

姆咪姆咪智障障

杏子太可愛啦嗚呀

sadone切左耳

隻game岩岩出果陣有玩過下
但好似有d角色未見過

痴線

姆咪姆咪星爆爆<3

遙香BB
有冇人回鍋玩返隻game?

聽講而家仲糞過白貓

係，兩期卡混埋一齊都得

回鍋卡仲要有字樣
柒到不行

btw抽到幾張風蘭

笑到我

仲未看
是否伏到仆街

無左保底 變gacha pt
4次10連先有一張4星確定

不過動畫播想吸新手 login8日送一張第二章4星同自選女女卡一張

出左隻新人 高橋李依
諗住觀望下多唔多日常 唔多就棄

今集姆咪淨係叫左一次姆咪

兩次

其實可以玩台版 仲有分池保底

照依家個玩法，3期卡混埋一齊都仲得

入坑要預左抽唔到本命，但係抽唔到本命就無人會入坑

課長例外

台版好好多

好耐冇聽過杉田呢個聲線
令我諗返起涼宮

好鬼馬

有d興趣抽隻弱智J下

駁唔到，但係一隻game垃圾到會吹奏台版就知咩事

連miki都要拎出黎夾硬賣肉

好想比花音踩

我記得以前玩果陣,星衣係聖獸甲黎,點解而家靚左

以為入左白貓post

呢個好似係第二部星守者 d衫黎？

打到好似自我介紹咁 然後話戰力下降 要特訓算唔算係兜返

男老師真係好礙眼

戰鬥就同無係無分別

專心睇賣女

胡桃

無字幕組做.....

千尋都有得睇喎

花園有個 個人翻譯
但係質素

食生肉啦

火向井正

辣殺

姆咪姆咪?

弱智姆咪

識野

弱智姆咪蹦蹦跳

等睇姆咪玩屎圖

星爆暗黑火焰姆咪

D劇情愈睇愈垃圾，第三集都未有主線

佢做到好似日常向咁

但係又埋條主線

睇前2集以為會主力講ミサキ，點知今集又無啦啦變左サドネ，舖排得又垃圾，已經唔知佢想點

是但

強烈要求加くるみ戲份
明明以前票王
icon都係佢

講姬情既故仔有幾難估

係

總之都係努力友情勝利

賣女賣得好就收貨

而家icon已經轉埋みき

畫風又唔算好，估計都賣唔到幾多

係

嬲到我爆炸

仲要10抽0新四星

生日復刻仲要有復刻字樣

間公司真係究極戇鳩

櫻好正

楓同サドネ交代得太簡略未玩過game一定睇唔明

交待サドネ我寧願佢濃縮第一部仲好
而家咁樣真係好似好兒戲

動畫黨表示唔知佢講緊咩
而且啲人名我仲未記熟

kurumi

一開波就齊人就唔預佢會講番

好興奮呀

詩穗

睇黎呢套係想每個年級都講一講先入主線，今集聽下歌其實都唔錯

有冇主線都係問題.

姆咪姆咪星爆爆

今集好感動
冇睇第2部真係聽唔明點解首Gravity咁感人
不過應該唔會播最好聽果首Decision

整左個ミサキ出黎應該點都會有下主線，差在舖排成點

Decision一定係要跟返黑化詩穗先有feel，我都好想動畫播

冇玩隻game 應該有d 難明

姆咪姆咪

有玩隻game都睇到一舊舊，c社的劇情真係好垃圾

呢個係

當年隻GAME開ser個時玩左一星期左右
而家睇套動畫都係J下D CV

劇情好似話唔係GAME D劇情
悠木碧 F*F 高橋李依個角色 印象中GAME初期都冇

李依新出

F*F後加

悠木B係第1章尾劇情

姆咪～

屍社🤧

玩鳩你為樂

火向井

天野望特色明明就係好陽光，今集真係寫到佢無啦啦乜都驚一餐

姆咪！姆咪！心動動！

仲未睇最新嗰集，完全無動力去睇

新果集正 wor

第6集好廢，唔知有咩正

反而覺得第7集算係幾好

花音生日
係咪可以比佢狂踩